［突發］何君堯記者會要求嚴懲暴徒！ ！

我屌你老母呀 何妖

鄉黒

條撚樣應該真係有精神病

話外國勢力喎

畀兩家屏棄係要發吓癲

啲記者好慘

不嬲都癲

保家衛族之嘛

何妖要求嚴懲鄉黑白衫人，正式割蓆

嚴懲放煙花暴徒，警署前放煙花公然挑戰警察

賊喊捉賊

嚴懲自己

潛甘耐水 就係為咗寫稿

其實班記者點撚樣忍O既啫... 我見到一定聽到唔聽車鳩佢

比我真係就咁放支咪喺度算
我諗連文匯大公都頂佢唔順，賊喊捉賊全世界都知